點睇費sir當年出口想簽利雲但簽唔到

Lewandowski recalls interest from Manchester United: "After my second year in Dortmund, I had a conversation with Sir Alex Ferguson. He wanted me in Manchester. I was very interested. I can even say I was ready. But Dortmund did not want to let me go."

諗起老費又係想買紐亞買唔到
屌啦星拜狗簽走左紐亞又搶埋利雲，搞到曼聯無左兩名猛將

同死亡只差一步

真係簽到會唔會變盧卡古

好彩無去
做人點都好過做狗既

簽到就應該無雲佩斯。

佢叫箂萬多夫斯基

利咩雲

勁唔過RVP

最後兩季阿仙奴嗰個就有機

N賓都勁過利雲啦

多仔唔賣俾曼聯賣俾拜仁係咩玩法

14國家隊屌打左

唔係多唔賣
係本人一心去拜
多一蚊都收唔返

多狗係想留佢留到最後一刻搏佢續約
但利雲因為加人工問題一早同高層鬧翻左
所以踢到自由身直接過拜狗
理論上利雲自由身就簡邊隊都得，係曼狗太廢唔夠拜狗爭

鬼叫多狗高層加人工問題同佢反面
入皇馬4球都唔肯比頂薪佢

椰子做教練

咁你做咩有人唔做，走去做條賤種狗

屌你老母
原來又係狗閪痢狗屎no人